唔知點解去到西九龍站好似返咗大陸咁

明明係香港地方，香港不嬲感覺好安全(係深水埗差D)，唔駛驚人偷嘢搶嘢，但係去到西九龍站，好似返咗大陸咁，是隨時俾人偷嘢搶嘢咁，有冇同感？

割左地啦 你唔知咩

唔關割地事，係個feel好似喺大陸，好唔安全，明明喺香港境內

未去過未必明

On9 去黎做乜

下成個香港都好有feel...

證明係人嘅問題

犯賤

好奇心驅使

未去到咁誇張，至少我區唔係

唔怪得住樓上啲所謂高等大陸人都頂唔順

唔關事
我去元朗上水都有咁嘅感覺
就算揸車去都硬係形住會有撞車黨出嚟揾食咁

話時話其實而家新界區係咪主要都係大陸人住
九龍就主要南亞??
想像唔到住喺呢啲地方係點生活😖
都係留返喺港島區安心啲😌

試咗食屎未？

認真，元朗上水冇呢種感覺
種感覺係經隊道去柯士旬竟然好似深圳過境羅湖咁

一向覺得九龍站一帶同福田一尻樣

以前大陸d外省佬本身好鍾意係車站火車站搵獵物或聚集，而家有公安長駐無左。

九龍塘都係啦

所以正常火車站都會有警務室同CCTV
不過支那人多，又可以打發d低端人口，亦收維穩之效，一石二鳥

大陸口岸區個層咪有囉